鏗哥我屌你老母

同我講hku engine好
你真係on99

咁你覺得有咩唔好

我畢埋業都未諗到有咩唔夠其他 Local U 好

讀唔掂就係你垃圾，自己反省下，走去怪人？

i大>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>>hku

可能人地本身夠分入medic,dental